唔好再問打未！中印邊境戰爭 - 戰敗國：中國

仲問佢地幾時開始打仗？
小規模唔計？
想俾機會佢地唔計？
所以
唔好再講中印邊境衝突
試著講中印邊境戰爭
用唔用槍都係戰爭
死5個定40個都係戰爭
戰爭就有戰敗國
中國係戰敗國
現代解放軍只有敗績

同意，幫你手推

係印中邊境戰爭

咪撚燈啦你

永久割讓藏南 及喜馬拉雅山以北地區！

同意用石器時代武器都係戰爭

燈條鐵，支那已戰敗

打仗係睇邊個死多啲為之輸架咩二戰中國死咁多人咪一樣贏

btw之前有未來人話成個亞洲地區都比印度拎左，本身當笑話睇依家有啲驚

燈你老母

因為佢入左戰勝國陣型，人哋救左佢當自己戰勝，今次唔好俾機會佢吹

共匪鍾意做假, 不過印度都唔好得去邊, 43個係吹咋.

打仗其中一個重點係要打擊對方士氣

贏輸係睇究竟場仗最終拎唔拎到戰略目標，拎唔到就算零死都係戰敗

知唔知咩叫慘勝，同睇下二戰俄羅斯

你睇埋周邊我估個個都虎視眈眈
只要一郁手旁邊啲人都會搵藉口郁
到時候在亞洲大戰

解放軍只有褶被既成績

自古以來中史都有提中國有唔小邊境戰爭
外憂內患